想問如果要入教大psychology year3有咩要求

Hi

要有定畢業之後出嚟做乞兒既心理準備